波台有麻友g 動物台有雷姆g

動物台icon

Agger

麻友係好女仔 雷姆最賢良淑德

難得講人話

你點對得住手足husky

你係呢個世界上最靚仔

過多幾個月就冇人記得啦
收皮啦